[打手吹奏] 微辣啲片真係幾高質

同意

字幕組都好高質

同意
豪dee最高質
澳門一個YouTube ko 全港九新界

tina

好柒

啲女又高質，個個冇雞味

Yelo好撚正

通常要睇兩次 第一次睇內容 第二次睇字幕

有個有粒野個個臭雞格 麻麻地
細細粒個個都ok

真 成日講埋啲戇鳩野

條新片 Break up la

真係好撚正 終於有人留意到

鐘意睇雞wing
但佢早排好似賣假波鞋？

以前覺得微辣幾好
但之後雞Wing既柒事同啲女既質素令到我覺得啲片點都有陣柒味

後嚟CapTV既出現真係
啲片真係高質到 可以笑到抽筋飆眼水

堅？咁仲唔潛水既

Doris個樣係咁姐
性格應該唔錯

雞wing賣假鞋都叫高質？

咁佢本身都柒既，其他人的確幾好

最鍾意yelo

Telo 豪dee

賣假鞋

垃撚圾賣假野都吹奏人高質

我鐘意睇個肥仔

雲昋好撚正
見到佢個樣己經想笑

我反而覺得佢幾正

加蔥果段先高質

呢到多細蚊仔

以前澳門有離補單野

完全冇出過聲

雞wing賣咋嘛
微辣賣咩依家

我記得初出果陣有條女好正嫁

個樣都係似公主病姐，唔會覺得係臭雞

係 我睇左好撚多次

每次見到豪dee都想笑

成日俾霍哥哥屌屎忽咁

豪dee自己嘅片都好正

加蔥個英文字幕笑到仆街

由佢出第一條片追到依家 好高質

賣廣告都同啲垃圾香港youtuber差九截

雞wing賣假鞋

嗰陣有微辣喇咩？

唔會為賣而賣

真人好矮 得150幾
近睇個妝好厚
性格好西
利申佢同學

More 點西法

買m記雪糕嗰條片開始追

堅正

豪dee

以前D片好笑d

係幾好笑 廣東話版vine

高質,起不碼笑得出

見過tina真人 細粒但樣真係幾靚

我覺得yelo 幾好

開始商業化了
以前好笑d
不過而家備聊一睇都ok既

好汁

西伯利亞人單野唔記得左？

啲牙唔齊

我笑撚到震

幫我打包

Captv完全笑唔出喎.....

Doris

Doris好大波喎

我條女

有無link?

tina正豬閪

成班7頭 on9 當有趣

早幾年嘅呢條女好撚正
但冇再拍片了

如果微辣唔係澳門而係香港的話，上面話on9無聊哥班肯定話香港少有嘅高質，良心youtuber/唔會為拍而拍blablabla

下 唔係澳門就香港既啦 想表達啲乜

有名你叫"多奶"ma

假鞋雞都好睇 樣樣野抄外國 又拍片用震蛋震鳩自己老母個閪

你話多雲都還可以接受
邊到有奶音

只要面皮厚 你都做得到

咁變態?

條女後來入左康寶萊做教友

利申:比佢sell過,死纏難打咁sell最後block左佢

淨係賣假鞋條柒頭都唔夠佢輸啦

李宇軒真係

條友賣假野都有人吹捧
個樣成個柒版唐老鴨咁都有人like

x2

高汁 香港啲垃圾youtuber可以收皮

最中意豪dee同yelo
基本上除左雞wing冇咩好感其他都幾好
玩魔術果2個都好過癮 即係加蔥果2個

嗰個蒲妹嚟

中學已經賣過假野俾同學

咁耐都未有圖睇下

澳門之光

雲吞扮女人都好正喎

唔睇雞wing其他人都算好好啦
我覺得幾有創意

家聰 認真高質

上個sem有堂同堂
佢番學著得勁誇張
隔黎條友同我講 「佢差在未搵人係佢後面幫佢稱住個裙尾」

收皮啦抄橋狗

佢身材真係幾好J
不過個胸應該谷出黎塞出黎
考古過佢d舊相 好似冇乜料

係囉 個樣同個body都唔似有波

佢粒墨好撚礙眼

粒淫賤墨加唔少分

豪dee有d kibi feel
見到佢個樣已經想笑
d片普普通通

英文字幕先最高汁

雲吞成日扮女人